iphone正一垃圾

開hotspot share俾其他電子產品用，你就成日彈個wifi選擇畫面出來，我要用data share呀，唔撚要wifi呀屌你老母，問撚完未柒頭

其實可以較到唔彈岀嚟

唔可以，唔可以呀

一買已經熄左

熄咗有時都會彈出嚟
但唔係經常發生

正豬閪，你關左佢咪自動連囉，畫公仔唔洗畫出腸呀

唔識用就係唔識用

冇撚用就係冇撚用

仲有你開左hotspot 要停係個畫面度一陣佢先會真正開到，開左hotspot 馬上離開佢係唔會開既，真係好user friendly
邊隻i狗俾負評呀，祝你死全家

多謝你喎

自己唔識用係度吠

Iphone咁易用點會唔識用，你連hotspot 都未用過就出來吠

Highlight 左果句野己經秒殺班i狗啦，即係"ask to join networks"開左會彈，關左又會自動連known network,並且會關閉hotspot功能，開又死唔開又死，唯一解決方法係forget this network,但下次連返呢個wifi又要重新入密碼。iphone真係好撚user friendly

一個人on9 比水佢飲都會濁死